新垣結衣（262）雖然活著 但人生已經終結了；才沒有終結 只是發生了改變而已

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

新post留名

lm

topic

竟然爆咗post

樓下係傻仔

黑警死全家

新post Lm

話說唔記得咗po依個
第13回 恋人にしたい女性有名人ランキング
結衣4連霸
20代～50代都係投佢第一名
曝光率咁低都keep到咁高人氣真係得結衣先做到

（石原連個榜都入唔到）

留名

石原個姣婆

新人

Lm

歡迎新人

原來steam嗰個係你

n年前玩cso 加落
btw，我係新人

結衣真係好qq

世界第一

訂咗4月果批、唔識日文

好靚

緊係啦結衣喎

新手留名
有冇人知結衣會幾時再出新劇？

睇完unnatural 睇咩好

冇人知
不過依家個疫情咁樣，情願佢留喺屋企瞓覺

rich man poor woman

3年A班
戀愛可以持續到天長地久。啱啱開第一集
幾好睇

忒修斯之船

本身想開
好似唔錯
但見唔多人講
開咗天長地久

真心好睇
今季最佳劇本走唔甩

佢最鐘意訓覺

個人覺得個套熊貓好睇啲

星空巴推介
即睇

新人想知香港邊度有得訂

Amazon jp

輕推

推

結衣

睇二月廿九

呢個真

Fanpage做咗中文字幕

新post lm

LMLM

這些機會

Bioliss個cm
說好的coming soon呢

沒有消息就係好消息

睇咗結局未?

仲等緊字幕組

有就俾埋我好緊張
好想睇

上追新番dl仲快啦

我都捕緊呢個網
上次睇恋つづ都係靠佢
可能都要今晚9點先有得睇

係，加長25分鐘

天長地久係咪姐係佐藤健嗰套

係呀

好似好多人話劇情麻麻
純粹冇腦甜所以好多人鍾意
個人唔係幾好依啲

不嬲愛情劇都唔駛用腦
我覺得敗點係節奏太快

醫療crossover愛情唔岩我口味

日日番工溝仔

睇睇吓萌音都幾QQ

醫療劇梗係睇code blue
不過安達大媽嘅劇本唔計

Nylon Japan 又劑牙膏
做得好

等多一個月睇半澤

真係好靚

好正父子演技一流

睇完未

我睇哂忒 但係好憎套劇 主角太廢 劇情又拖

我想買nylon archive呀 應該去邊度買？

人人口味唔同
係個ending 太趕

你係主角都唔知點入手好啦
劇情拖係因為根本冇從入手
成個局面俾兇手食住

我有多一本初版

件衫好襯佢
好撚正好有線條

結衣身材明顯有keep過
Keep得好好

有咩分別

向上拉定向下拉

噪 我想要

Tg搵我

做咩負皮我真心問

啊！！！！！ 好可愛！！！

應該得qr code 會改
初版條link有bug

第9集拖咗成集，第10集又突然開坑又再快手填番去，之後就完，趕到傻
諗住睇漫畫，聽講好睇啲

獨佔

結衣幾時有新劇

最大可能睇下今年龍櫻2有無可能回歸

而家起youtube睇返父女七日變
好青春

結衣BB學生妹look既全盛時期

今日收到再版NYLON

召喚結衣學生妹玩腳.jpg

喺度玩腳，咁百厭都有

冇新劇係咁上下啦...

結衣都係其次
重點係我

太遲

想試上面嗰隻
白蘭地酒香橙朱古力我唔太鍾意
btw要買日版

Btw依張好似肥返啲有返包包面

唔知會唔會有新A4 file 呢

我和結衣宅在家

應該聽朝有結衣新cm了

又可以遊車河了

"見て~"

好QQ

cls 依個新cm靚到癲

Ig見到有幾秒嘅making
靚到唔知講咩好....
希望快啲出完整嘅making

原來個cm 12月頭拍
記得12月頭結衣個ig live講話佢嗰日朝早拍完嘢
嗰時個髮型同依個cm差唔多
應該就係拍依個

好正

碌落少少有埋30秒同making
仲正呀

第2張好屈機

上面負皮咗
反省下

我鍾意抓頭髮果下

佢 都唔係走呢啲路線啦

結衣post都有負皮bot
咩事
個個cm都負皮咗

我啲cm都成日有至少4個負皮

我講緊係所有人啲cm都有一個負皮

可能你哋傾得癲咗少少

結衣太正

不得了啊大佬 精神食糧

雪肌精啲廣告係一直都好高質好正啊

精神食糧啊

想做隻公仔

轉番舊名先

最高巴

再販入手

久違既負皮佬

結衣似就結婚

點解咁講

見親侵都冇好說話聽

呃負皮啫 你哋中計了

真
同我結

嚇撚死人咩

最高巴總係唔會令我失望

結衣依家浸女人味真係唔係講笑
個人覺得仲正過後生嗰時
後生太𡃁妹
依家......

咁你肯去裸跑未

買買買

買買買
買到手軟

唔知點解喺amazon個apps搵唔倒

我都係，可能default 咗香港地址filter 咗

佢係filt唔走我對結衣嘅愛

佢filt唔走結衣對我嘅愛

好正呀

買啦

買ed

你地係咪買哂兩本？

白色衫嗰本已經冇哂
淨係趕得切買紅色衫嗰本

頂，我search極都無，原來filter左

我要買呀頂

你對結衣嘅愛 被filter走咗

依家見到本普通版，話唔ship嚟香港
屌

上面#243有link
不過白色衫嗰本冇哂了
紅色衫嗰本就仲有得買

異教徒嘅新獨佔方法都係冇失望過

點解我睇唔明

甩骹

唔明

結衣、好きだよ！

白石醫生

要白石醫生醫番我隻手

係喎

你唔斬咗隻手都係買買買白石醫生心諗醫黎曬氣

無手用就用腳
一日仲有得買都買咗先

訂咗
但想放

有無巴打接？

ching 你走先
呢度我頂住

咪一樣

張相又想點

支軍15式輕坦
又獨佔?

平放結衣劇、電影同CD碟
仲有雜誌
會唔會有ching有興趣?

做咩要離棄牙衣?

新人留名
由全開睇到而家
ガッキーが世界一可愛い女性で異議なし！！

全開

係呢度提呢套同某人會被人屌架
下世小心啲

錦戶亮係一世都係仆街仔

佢過唔到下年
我話嘅

兩個miwa

又有人搞事

細路仔唔識世界

黎多幾個 大家屌多兩下 就可以重返熱門

點解結衣會咁靚

我第一次睇以為係幾年前拍個次
岩岩入黎先知原來新拍
個樣冇變過

腳

有條link
不過好似要del 左http

Viu有播gakki bioliss個廣告

地球上已經無人可以靚過結衣了

我頭先都見到
不過唔係日本最新嗰個cm

你地有無結衣ios whatsapp stickers

諗起早排睇空飛 室長有一句
逐句cap有dd長

輕推後深潛

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

尖尖尖

電訊盈科宣布開放Now E服務予全港觀眾免費收看2個月

可免費開爆谷台自選電影

仲有冇其他？

I mean結衣嘅

Gakki 就呢2套

應該係明治

期待

先啱

佢呢幾個月勁多廣告

上年拍落架啦應該都係

持續補下血幾好

今晚開始睇VIU TV 「打天下 」

見今次Gakki洗頭水終於大大字出「新垣結衣」

晚晚一聽到個廣告bgm 即刻坐番直個人睇差唔多晚晚9點幾10點就播一次

以為係廠景點知真係海邊拍

唔會好凍咩?
但係又唔覺佢地著得多衫

會唔會有scan左嘅archive book 最後個幾張bnw相
今日終於收左 好想用來做wallpaper

洗頭水廣告

快到咁

好靚女

做wallpaper一流

結衣、好きだよ！

DSE 終於開考！ 祝考生一切順利

仲未買到

村姑頭好正

前後係咁un

不得了

咪剪爛我個ring fit啦

配唔番，要成套買

包唔包圖入面個女仔

期待依3張相嘅新cm
應該點都有掛

尋圖
記得結衣係冚住條裙，露腿，著白色鞋
有冇大佬知道

【傳整容產子】新垣結衣失蹤影視圈 一年仍賺逾4億日圓

蘋果

產子都吹

佢係話「繼而流傳她秘密產子及整容等說法。」
關蘋果咩事的確好多人咁估

整容個下先下笑
已經靚絕全日本仲會走去整
而家真係求其到作篇文都賺到稿費
就算係蘋果係黃都咁話

閱讀合唔合格

仲有keroro同小新

★Yui's Roomメルマガvol.195☆毎日ガッキー！★

Yui's Roomの皆さま

おはようございます！
いつも新垣結衣を応援していただきありがとうございます！
本日のお知らせはこちら！！！

おうち時間を過ごす皆さんに、少しでも笑顔になってもらいたいという想いから、「毎日ガッキー」企画を本日5月1日10時よりスタートします＼(^o^)／
「NYLON JAPAN」2016年4月号よりスタートしたセルフィー企画で掲載された貴重なガッキーを大公開！
下記NYLON JAPANの特設ページにて本日より30日間毎日アップしていきます！

〈NYLON JAPAN特設ページ〉

またレプロエンタテインメントとNYLON JAPANの公式Instagramアカウントのストーリーズでも毎日投稿！
「 #毎日ガッキー 」で検索してみてくださいね！

アーカイヴブックをお持ちの方は照らし合わせながら見るのもおすすめです！
ぜひ、毎日ガッキーに癒されてください(/ω＼)

☆☆☆☆☆☆INFORMATION☆☆☆☆☆
◎YUI ARAGAKI NYLON JAPAN ARCHIVE BOOK 2010-2019
好評発売中！！

=========

結衣、好きだよ！

每日都有Gakki

一日一張

點頂啊

每日一結衣 嗚呀

一日一結衣

逃避雖可恥但有用

終於有消息

結衣正式同我結婚

白眼結衣

除咗今次三十張，Nylon一定仲收埋好多相自己睇

兩日都無正面相

好耐冇入嚟支持老婆豬

舊相黎?
剪左短髪?

應該30張都係舊相

姓波多野嗰個

支持你老婆唔應該入呢度喎

屌過

我接受唔到呢個look

Nylon好多都係依啲look

個樣有啲怪....
唔同平時

Nylon好多我都接受唔到
應該話唔啱結衣

當天使都care唔到 普通人可以點？

應該冇乜邊個可以carry到nylon啲look

雖然接受唔到，但我都係咁鐘意結衣
一樣咁正

，你想對Gakki做咩？

今日嗰張我都接受唔到

我覺得好正喎
講真除咗女神、天使feel 以外，有啲奇怪相先得意... 怪表情當然係其中一種，不過奇趣造型我都受樂喎

結衣、好きだよ！

第二張真係好桐谷美玲

想買嗰本寫真

YUI ARCHIVE BOOK 2010-2019 ?

仲有一個月就生日啦

Yes

時間過得好快

Day6

呢張好正

正好多

逃恥look

小茜look

俾人影靚過自拍

新嗰張
結衣對眼真係好大
水汪汪咁

對眼好大好靚

呢個角度，好特別

條友越嚟越離譜

一開始get唔到

好似無人POST 過GINZA 內頁

結衣：個個喺度ff我係佢地老婆

你post

仲有一個月

依張好呆萌

逃恥特別編
其實只係重新剪番啲戀舞同經典場面出嚟

【新垣結衣】

新垣結衣主演、TBS「逃げるは恥だが役に立つムズキュン！特別編」
10月19日（火）よる10時〜放送！

2016年10月期に放送され高視聴率を獲得、
”ムズキュン” ”恋ダンス”など一大ブームを巻き起こした「逃げ恥」を再編集した特別編が放送決定！
当時話題となった”恋ダンス”もTBS公式YOUTUBEにて再び公開予定です。
ぜひご覧ください（^^）

〜ドラマ「逃げるは恥だが役に立つ」〜

2016年10月期に火曜ドラマ10時枠にて放送。
「職ナシ」「彼氏ナシ」「居場所ナシ」の主人公・森山み くり(新垣結衣)が、恋愛経験のない独身サラリーマン・ 津崎平匡(星野源)と「仕事」として契約結婚。「夫=雇 用主」、「妻=従業員」の雇用関係で恋愛感情を持たないはずが、同じ屋根の下で暮らすうち、妄想女子とウブ男は徐々にお互いを意識し出すというラブコメディだ。

放送開始前から注目度が高く、公式ホームページの閲覧数は1日で100万ページビュー超え。またドラマのエンディングでは、星野源さんが歌う主題歌「恋」に合わせて、キャストが踊る“恋ダンス”が話題沸騰！
一般の方や芸能人らが“恋ダンス”を踊る動画が YouTube 等に数々アップされ、JNN28局がそれぞれ工夫を凝らしたオリジナルの“恋ダンス”を公式サイトで公開するなど、各方面で社会現象とも言える“恋ダンス”ブームが巻き起こった。

ドラマは回を重ねる毎に注目度が増し、初回10.2%だった平均視聴率は毎週右肩上がりに上昇、最終回では20.8%を記録した。放送終了後はさまざまな賞を受賞し、計３７冠を獲得している。

新垣結衣 写真集 絶賛発売中！
「YUI ARAGAKI NYLON JAPAN ARCHIVE BOOK 2010-2019」

新垣結衣ファンクラブ

以為係sp開心咗半秒

i know that feel

Nylon收收埋埋咁多相

其實係之前係TABLE OF CONTENT 隔離個啲格仔啲相嚟

我以為新相黎

好耐冇見 幾時影

塊牛好乾

上年定前年去日本影

係ig見到結衣好多近照

佢係咪有自己嘅social media？？

原來 gakki 用 iphone ge

我又要轉iphone

全部nylon舊相嚟
一日一張放出嚟，為期30日

我都想佢有social media

Code blue劇場版嗰時上vs嵐，有一part結衣攞自己部電話影某個但下爬
嗰陣時已經知佢用iphone

終於買咗ringfit
可以陪結衣一齊出汗

唉 佢po依啲都好多人有興趣啦…

佢自己覺得要過得好豐盛先有野po比人睇

其實你po你食野訓教都大把人想日日睇

冇計啦
結衣應該係啲唔鍾意咩都同人分享嘅人

Quote返佢句exact wording
見せたいものは....ない...
佢覺得自己嘅生活冇乜嘢可以或者值得分享比大家

咁始終藝人都有自己嘅生活
結衣又算係內向嘅人 作為fans都想佢做啲自己鍾意嘅嘢

Iphone幾黎

結衣嘅汗

大師居然入到貨

一日訓12個鐘，其餘 時間打掃
佢都唔知有乜嘢好share

見到有間黃店有貨賣880
我見好多地方炒到成千幾蚊就買咗

share依啲都得 其實幾正

痴線 炒到成千幾蚊

日森560入手 好耐之前

我估佢齋Hea嚮梳化篤電話唔出聲
咁樣開Live都有幾十萬人睇

動物園咩

其實佢唔拍劇，唔出席活動，成日流流長都唔知有咩耶做

逃恥入面居酒屋 酔の助 40年正式結業

點解呢排POST D圖, 佢D頭髮都咁嘅
睇唔慣

Nylon係咁
啲look唔啱結衣

平時喺屋企我幫佢洗完頭都係差唔多

間鋪收左皮了

一日一結衣得返兩個禮拜

應該係洗衣鋪

結衣，好きだよ！

轉載

結衣、好きだよ！

提提大家：今晚9點日本會播逃恥總集特別篇

召喚大神開台一齊睇

個總集係咪無特別野？

無睇到直播
好似話每集有15分鐘新片
唔知有冇得down番嚟睇呢

今日依張

咁多張暫時最好睇依張

因為依張最唔nylon
Nylon啲look唔啱結衣

我都覺，靚到痴線

結衣隻眼真係好大
水汪汪咁

野木小姐

大家頂住呀

唔開心完就繼續向前行

下次貼埋LINK

結衣，好きだよ！

有咩唔同?

有新版戀舞呀呀呀呀呀！！！！！

唔係好覺有人翻做中文

個造型似係而家番拍

明顯真係近期先拍

大好き ！

好得意啊

暈喇暈喇

結衣、好きだよ！

好耐無入嚟喇
今日入嚟抖吓

回得咁快...

公司hea緊
見彈出黎咪覆下你

都真係好耐冇傾偈

仲有11日

今晚嗰集最尾跳戀舞又有新片段

果個綠色衫嘅乜水黎 ？

百合

肥咗咁多

應該要有個正面shot

逃恥ending又吱牙膏

逃恥有新SP?

睇留言啲圖認錯人
以為係Tom哥

效法Tom哥

有無人出手整gif?

有無高清source?

樹巴

係咁loop句 食べる
已經唔知睇咗幾多次
點解可以咁q......

港版一直都話係藍代理
直接買番日版就ok

邊度有?

759
近兩年冬天嗰陣有好多
而家唔知仲有無

咁有創意我都諗咗幾秒先明

而家結衣嘅post冇人推

日文漢字「垣」係鎖匙嘅意思?

垣exactly嘅讀音係 かき kaki
名嗰度變咗重音先會讀がき gaki
垣 係圍欄/人如人之間有隔幕 咁解
而鎖匙嘅讀音係 かぎ kagi

可能因為冇一個emoji係可以代表到個垣字，就攞個音相似嘅鎖匙嚟代替掛

等我推至少兩下先
獨佔

可唔可以講解埋個冷球同件衫

依兩個冇乜好講喎
結 就係 打結
衣 就真係 衫

屌 原來係咁
仲以為係日文

係日文
結う ゆう yuu 真係打結咁解
衣 ころも koromo 真係衫咁解，有其中一個音係就咁讀い i
加埋就係 結衣 ゆい Yui

其實都係日文呀
冷球：結び -> 結
件衫：衣

新 就係 新たな あらたな aratana 個 あら ara
加埋上面就係

新垣結衣
あらがきゆい
Aragaki Yui

而佢個花名 ガッキー gakki
就係抽中間gaki出嚟
而日文がき gaki就有細路咁嘅意思

仲有5日就結衣生日

仲有三日

聽朝有結衣

咩耶黎

清晨節目嚟
依個節目有結衣通常都係有新廣告

係GMO 嘅 marking剪輯 新廣告

結衣、好きだよ！

見倒佢用 iphone 11

五大訴求

今晚逃恥又唧牙膏呀

結衣笑得好開心 同逃恥個導演合照

琴晚逃恥
結衣

想畀佢挨住

生日冇人爆po係咩事

第一個同結衣講生日快樂

五大訴求，缺一不可
過得好快嘅一年

係到講句gakki生日快樂之餘
最重要一句

3萬thx👌🏻

打字打慢左
早知一早打定

生日快樂呀結衣

小衣生日快樂

結衣 生日だよ

結衣ちゃん
お誕生日おめでとう

Fanpage條片整得幾好
結衣一笑，自己都會好自然咁跟住笑
成條片都笑住咁睇

咁快一年

お誕生日おめでとう

結衣bb 生日快樂

結衣bb生日快樂希望你開開心心啦
最後光復香港 時代革命

想畀偽毒源挨住？

🆕🗝️🧶👕🎂🎉

結衣bb生日快樂
今年好多唔愉快嘅事
但每天睇番你嘅片就好似你為我打氣咁
你一定要幸福呀

ガッキー！
🆕🗝️🧶👕🎂🎉
32歳の誕生日おめでとう🎂🎉✨

結衣生日快樂

結衣真係有練過吓腹肌

老婆生日快樂

結衣，お誕生日おめでとう

我要結衣, 你要偽毒

生日快樂結衣
過得好快但係最難捱嘅一年

結衣生日快樂咁快又一年

Happy Birthday！

生日快樂呀結衣bb

新CM!!!

結衣BB生日快樂

生日快樂

痴線點解好似又後生咗....

新垣結衣，生日快樂 ！
我愛你呀老婆

減肥中???
後面訪問兩頰有啲凹,打燈問題

好耐啦依個狀態
希望佢食返肥啲

結衣生日快樂
好耐無上水

結衣真係要肥番少少先好睇

依家都好睇
但咁瘦唔健康希望佢食返多啲嘢肥返啲
佢起馬維持咗依個狀態成年有多

★Yui's Roomメルマガvol.198☆
今日は何の日！？★

Yui's Roomの皆さま

おはようございます！
いつも新垣結衣を応援していただきありがとうございます！

さあ、本日6月11日は何の日でしょう！？
そう！ガッキー32回目のお誕生日です＼(^o^)／

お誕生日前から、たくさんの声援をいただき本当に嬉しく思います！
皆さんの声もちゃんとガッキーに届いています！
ありがとうございます！！！

これからも暖かく見守っていただけたら嬉しいです！
皆さんにとっても、ガッキーにとっても素敵な一年となりますように！

#新垣結衣誕生祭2020

應該都會有張結衣自己畫嘅？

我都係今日生日
可唔可以乞句生日快樂

巴打生日快樂

thanks

巴打生日快樂呀

同結衣同一日生日
BTW, 生日快樂

我年年都話諗起佢

生日大日子 wow~~~HBD

忙到唔記得咗老婆生日

生日快樂!!!!

雖然遲左
生日快樂呀巴打

thanks
同結衣同一日生日真係好開心

又有眼鏡結衣
好肉緊

連續兩日有新廣告

仲有兩條
可以同結衣玩到出哂汗

気持ち～

無啦啦加個食嘢shot好好笑

仲有沖涼shot

生日快樂 結衣正日生日竟然係最忙

唔會係正日拍架啦
之前拍落架啦

打得唔好，我話我係佢正日生日果日最忙
平時淨係到玩手指

係咪忙緊請佢過嚟搞fans gathering

結衣生日快樂 活著真好

訓係到

姐姐

希望結衣長命D 最好等我走左先 唔想再傷心多次

洗唔洗咁快負評

我畀正評
結衣，好きだよ！

結衣、好きだよ！

獻出你的錢啦

香港邊度有得買？係唔係得759

donki 應該會有的
再等下啦

今年d日劇亂晒檔期，結衣會唔會連2年無作品

唔出奇
當季個啲停拍tum哂期
有啲變左出年先拍/播
我諗等埋8月都無新劇消息應該今年見結衣又無望

我估今年十成九都冇

含淚睇星野源先

有新廣告呀

和服

超靚呀和服
但得幾秒

依隻茶唔錯

咁短既
應該又係以前拍落

原來套嘢個編劇係勁嘢嚟
出咗名惡搞，同埋會令到啲靚女女優會唔顧形象去搞笑

期待

睇住配角止血先

你可以睇下我是大哥大，勇者義彥，同電影版銀魂，全部福田做導演
但我覺得呢套新劇係sell親情，應該冇咁多惡搞

有結衣就得
不過應該唔多出場

終於有劇

今年竟然有劇

幾日前燈完

好期待套嘢會點講一個亡妻
結衣做得嘅應該都係重要角色嚟掛...
唔會真係客串第一集講佢點死掛...

啱啱講完就中

可能有回憶場景貫穿成套劇
但就應該唔係主演了

一定唔係主演，助演only
主演係室剛

室剛終於夢想成真同結衣勉強做到夫婦角色

年幾無入黎，見有新劇浦頭先
仲有無人記得我

8月咁快有

終於有劇睇

Fan仔

剛室都幾好彩

制服控

すでに亡くなっている小比賀幸子とのシーンが、ガタローの「おじさん大学生活」にどう作用していくのか、乞うご期待。

會喺室剛大學時期嘅回憶出場

念念不忘 必有迴響
佢成功了

應該唔係咁解
因為套嘢係室剛(老豆)擔心個女想睇實佢而考入同一間大學+參考同一個soc

原來係咁

新劇我老婆可能好少戲份

有好過無啦
大家都等咗好耐
同埋呢個配搭係幾得意
上次睇完《大戀愛》
覺得室剛演好男人係演得幾好

室剛好似私下同結衣關係唔錯
室剛講過佢有舞台劇表演結衣都有去捧場
講真結衣第時揾室剛呢種穩重得黎
唔花fit又有啲幽默感既做老公會幾好

堺雅人

新劇

終於有半澤二

結衣套嘢有埋今田美櫻
結衣 永野 今田美櫻
痴線

室剛好幸福

希望結衣會有份上番宣
好耐冇見過佢上綜藝啦

me日日mon post

有新劇一定常駐 俾fd笑亡妻戲份可能得張相

原來已經開到262 po
新人lm

新人留名

我都mon po多 好間唔中先講下嘢 你懂的

新人留名

結衣，好きだよ！

影嗰個咁都認到咁cls

遮到咁

睇到路先勁

咁都認到係佢

結衣個骨架身高
仲有個大耳珠幾易認

咁都認到真係cls

希望唔係 那個了 住所行出黎

又搞事?

石原fans低質到

屌 我結衣fans 識十戒

又block一件

就咁睇好似剪咗短頭髮

又傳逃恥拍續集

收皮啦

你識唔識呀P牌仔

日本傳緊想開逃恥續篇/SP
個source係之前透露野木會開新劇(野獸)同結衣合作

依個年年都傳架啦

重點係個source

留意到結衣用緊3鏡頭iphone
同佢情侶機

on9仔死撚番出去

雪肌精

又有新WALLPAPER

咁瘦

要食返多啲野

件衫出事
著到大肚婆咁...

結衣、好きだよ！

zoom in睇 好似老左
結衣可否不要老

就咁睇
結衣真係老咗好多。

所以要開始轉型了

明明佢上年年尾 ig 直播果陣仲好靚

髮型問題姐
留返執陰應該會好返好多

搞到張圖怪怪地
係咪p過龍

我都覺，重手咗

結衣、好きだよ！

嗰個‘/’結衣應該真係特別演出嗰啲，pv都未見佢
希望唔會太少鏡頭

唔係真係得張相掛🙈

希望唔好淨係第一集講佢點死

Yui's Roomの皆さま

こんにちは。
いつも新垣結衣を応援していただきありがとうございます！
本日のお知らせはこちら！！！

ガッキー“初”の写真展の開催が決定いたしました！！！

今回の写真展は、昨年発売されたビジュアルブック「YUI ARAGAKI NYLON JAPAN ARCHIVE BOOK 2010-2019」で撮り下ろした未公開カットを中心に構成！
会場内には撮影時の雰囲気を再現する演出が加えられ、ガッキーのリラックスした素の表情と共に、その空間を体感することができます！
これまでの新垣結衣×NYLONの歴史を振り返ることができるゾーンや、写真展ならではのオリジナルコンテンツの展示なども予定しています。

また、会場に足を運ばなくても、より多くの方に自宅からでも安心して気軽に写真展を楽しんでもらうため、３Ｄビューで鑑賞できるオンライン写真展も同時に開催します！
会場内を３６０度見渡せるなど、あたかも実際に展示会場に居るような鑑賞体験ができます！
オンライン写真展限定のコンテンツも展示予定となっています！

リアル＆オンライン写真展、どちらもどうぞお楽しみ＼(^o^)／

【写真展開催概要】
■タイトル：YUI ARAGAKI NYLON JAPAN ARCHIVE BOOK 2010-2019 PHOTO EXHIBITION
■会期：2020年7月16日（木）～7月27日（月）11:00～21:00
※最終日は18:00閉場（入場は閉場の30分前まで）※営業時間は渋谷パルコに準ずる
■入場料：一般/700円（税込）ノベルティ付 事前予約制（抽選）
※7月3日（金）12：00よりチケット予約スタート
■会場：GALLERY X（SHIBUYAパルコB1）東京都渋谷区宇田川町15-1
■主催：PARCO/ CAELUM/レプロエンタテインメント
■URL ：

【オンライン写真展 開催概要】
■タイトル：YUI ARAGAKI NYLON JAPAN ARCHIVE BOOK 2010-2019
ONLINE PHOTO EXHIBITION
■会期：2020年7月21日（火）00:00～8月10日（月）～23:59
■入場料：オンライン写真展/300円（税込）
■詳細：coming soon

好想去

肯定無得去。。。

好想去

等人直播

結衣、好きだよ！

覺得個ringfit 結衣玩兩晚就掉低唔玩
佢咁懶
隻game對無乜點運動嘅人嚟講又真心攰

喺日本可以去...但好似要抽

冇嘢了原來係贈品先要抽

又冇嘢了，㩒入個網詳細睇真係要抽好似搶演唱會飛咁

想要個黑色袋

好多都想要

買晒 我全都要

大師講得好
一齊買到佢斷貨

結衣面圓番啲會好睇啲

食返多啲嘢

點先買到 新手唔識

21號上佢個網

未買過 會送香港?

等我餵佢